武漢鑼鼓響一遍 聲稱無肺炎（2）

上個post:

#821版本:

竟然爆1001

#899版本:

舊版歌詞MV

LM

正

cls

推

可以開定另一首啦！

遺棄子孫 竟可走避似亡命
何等仆街 竟可走避要逃命！
跨海 登機 決定難得理兒治
面對 保安 註定決心不掛牽~